一人一個東張西望應該做嘅實驗/實地考察

之前試過公屋爭拗上門做嫁娘
搵主持試不明飲品
搵大咪主持主動出擊挑奇人異士機

我先

實地考察叫雞/叫鴨群組

唔應該睇TVB

實測18:00既開源道香港史上大型人類遷徙

仲有九龍灣既奈何橋